David Webb: 伍淑清舊年由美心集團獲得130萬港元股息

David M Webb
5 hrs ·

Daughter of Maxim's founder hits back at critics: "I absolutely have no links with Maxim's personally because I don’t work at Maxim's" Wu said. Well, not quite. Our research shows she owns 100 shares (0.33%) of HK Caterers Ltd, which owns 50% of Maxim's Caterers Ltd. The 2018 dividends of HKC were $13k per share, so she received HK$1.3m on her shares.
Source: South China Morning Post | Source date: 10-Oct-2019 21:38

你仲話美心你無份

所以一開始就冇信過佢瘋狂裝修

Wow cls

你地無做錯.jpg

每個月十皮美心股息話個老妖物唔關事

唔駛遮啦，係人都知係東海堂

伍淑清話自己同美心無關連，但David Webb踢爆佢有間接股份，單單舊年就收左130萬港紙股息

David Webb出手啦

推

見到呢啲打靶就㷫，有名有利唔使做已經球幾嘢，嗰頭近仲走出嚟殺下一代

百三萬港紙其實以美心大集團黎講唔算多

因為美心一半係怡和，一半係姓伍既
而姓伍既入面，佢只有0.33%股份

美心冇上市，可以盡派，130萬唔算多

繼續裝修啦 唔洗諗

[美心罷食]機場員工/東涌居民留意!!! 伍淑清係世界之窗老闆

美心派8億股息佢收百幾萬真係唔係乜野錢, 怡和傷d.

但佢話同美心無關嘛，其實有錢收

唔撚使做野一年都收130萬
呢D老閪果然係離撚哂地可以繼續奶共理鳩你地香港人死

130萬可以裝修幾多間美心？

下？呢度邊個on9會信佢無份？

美心同佢割之嘛
佢都無話要割美心
繼續抵制

可惜是苦了做前線既基層員工，但事總不能2全其美。